{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6967224'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-10-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "명엽채고추장볶음명엽채볶음 딱딱하지 않고 부드럽게"
    },
    "text": "明葉菜コチュジャン炒め 明葉菜炒め 硬くなく柔らかく\\n\nかめばかむほど告訴して甘辛いダンチャンハンおかず、ミョンヨプチェコチュジャン炒めです。このおかずはミョンヨプチェの炒め物だから強い香りと風味を持っています。生臭さはなく、堅苦しくなく柔らかくして食べられます。このおかずを作る時に使用するクルティプを教えて差し上げます。調理時間は15分以内であり、材料はミョンヨプチェ、食用油、コチュジャン、醤油、水、料理酒、水あめ、酢、ごま、マヨネーズです。先にミョンヨプチェは、はさみで食べやすい長さに切ってください。食用油2スプーンぐらいを入れてもみもみして油コーティングをさせてください。ジュンヤクブルで食用油巻いていないファンにミョンヨプチェを入れていためてください。ミョンヨプチェは一度炒めてくれば水分が飛んで生臭さなくきれいにいただくことができます。ミョンヨプチェがコブルコブル縮小し、端が黄色がかった色が少し見えるくらいだけ炒めてくれれば良いです。フライパンに書かれた分量の醤油、コチュジャンなど、水、水あめ、料理酒、酢を入れて味付けをぐつぐつ煮てください。好みによっておろしにんにく追加しても生臭さを握ってくれてさっぱりした最後がよくて酢を入れたが、一度作ってくれば、酸味は一つも出ません。もう火を消して炒めたミョンヨプチェを入れてください。火の上で長く炒めるとミョンヨプチェが硬くなったら火を消して余熱で料理しても十分です。ミョンヨプチェが薬味とよく交わるように混ぜように炒めてくれた後、胡麻とマヨネーズを入れてください。最後にマヨネーズを入れたほうがミョンヨプチェをやんわりと炒める秘法です。まんべんなくよく混ぜてくれることすればミョンヨプチェの炒め物が完成されます。好みによってすぐ食べるのは、ごま油を少し入れてくれていいんですけど、置いて食べるのは、ごま油を入れない方がいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "明葉菜コチュジャン炒め、または明葉菜炒めと呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの特徴は何ですか？",
            "answer": "このおかずは、明葉菜を柔らかく調理し、甘辛い味付けをしました。生臭さはなく、風味豊かです。"
        },
        {
            "question": "このおかずの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はミョンヨプチェ（明葉菜）、食用油、コチュジャン、醤油、水、料理酒、水あめ、酢、ごま、マヨネーズです。"
        },
        {
            "question": "このおかずの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ミョンヨプチェの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ミョンヨプチェははさみで食べやすい長さに切ってください。"
        },
        {
            "question": "ミョンヨプチェを炒める前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "食用油をミョンヨプチェにもみ込んで油コーティングをさせます。"
        },
        {
            "question": "ミョンヨプチェを炒める時にどの程度の火加減で調理すればいいですか？",
            "answer": "ミョンヨプチェを一度炒めて水分を飛ばし、縮小し黄色がかるくらいの色になるまで炒めれば良いです。"
        },
        {
            "question": "このおかずの味付けの具体的な方法を教えてください。",
            "answer": "フライパンに醤油、コチュジャン、水、水あめ、料理酒、酢を入れてぐつぐつ煮ます。"
        },
        {
            "question": "このおかずにはどんなアレンジができますか？",
            "answer": "好みによっておろしにんにくを追加すると生臭さを抑えてさっぱりした味わいになります。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような材料を加えればいいですか？",
            "answer": "最後に胡麻とマヨネーズを入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "このおかずはすぐに食べるのが良いですか？",
            "answer": "すぐに食べる場合は、ごま油を少し加えると良いですが、置いて食べる場合はごま油は入れない方が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 457
    }
}